【华农兄弟】兄弟跟老婆打架受了一点内伤，挑2只竹鼠给他补一下!

其實咩片嚟

係未每次屠宰動物都有藉口果條友

老衲-要下崽兒了